MIS 1660TI 雙MON 問題救教

張卡係 1HDMI 3DP
HDMI 已經連左主MON
依家買左條DP線連副MON
副MON顯示左已連接 但無畫面
主機又detect唔到

3個dp隆逐個試 ?
定係你未login windows